(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

無錯 只係同自己鬥黃 唔好同任何其他人鬥黃

簡單講 你可以統計下每日幫襯幾多黃店
自己set目標去「進步」
例如每日一餐 可唔可以每日兩餐？
中間搭過下午茶 宵夜又得唔得？
又例如除左食飯 衣住行又可唔可以都選擇用黃呢？
你盡力搵哂你可以用錢既地方有無黃店未？
咁多apps咁多文宣咁多渠道
再唔係問下身邊朋友
一定要攪清楚 要係有選擇之下揀黃 無選擇惟有照奶住先囉

亦都可以同時set埋補償機制
去左一次中立幫襯就要on top of本身目標再去多一次黃
去左一次藍就要去十次etc.

此外 推而廣之 你仲可以幫人同佢自己鬥黃
留意多d身邊親友有咩成日regular要用錢既地方
幫佢搵定黃店！
好簡單 例如洗車/補習/換眼鏡/剪髮/買衫/零食
幫佢搵資料！鼓勵佢地用！氹佢地用！
「我個fd介紹」「我老婆介紹」「我去過幾好喎」

大家方便都可以係下面留低有咩冷門小店需要支持

Pishhhh

每人每日黃少少

616 之類HOTPOT,
居酒屋之類晚市鋪
大家加油頂住佢地

我鍾意你呢句

外賣！！

支持

千祈唔好有同人鬥嘅心

Pishhh

推

一鬥就出事

敵人在進步，自己都要進步

無錯！

cctai

真

今日的我比昨日更黃

咁都叫鬥黃嘅Peter 仔

多謝推post

咩歌

9up

唔好笑 請你繼續推post

無5毛/ pr 入黎，證明係啱

每日推多個Twitter

Push

好耐未見過咁高汁嘅post了